手機語言係英文, 點整到google map啲街道係中文？

如題。。。係咪整唔到

我都係

好似整唔到

唔好扮曬野啦
雖然我都諗過轉英文

jailbreak咗就有方法

最撚麻撚煩

唔係為扮嘢

手機set中文嘅話喺setting有啲詞語好難睇得明
英文易明啲

屌你啦, 有幾可要去setting set野,

屌你啦，每個app都有setting架，唔係淨係system setting

用英文嘅話 app drawer會用字母排啲app 方便搵app

有時係google map望住d英文街名 要google番個中文

我都覺得好撚煩呢樣野

用中原地圖app

有無用Xposed? 有的話可以用App setting較

xposed 有無話要裝咩先做到？

最煩係導航都係英文

扮野set 英文
開地圖機會大過開setting

部機號嘅語言轉做中文囉

你就真係扮醒

點解set英文就係扮野?

cydia裝app language switcher

Android 可以點整?

我用iphone
google map係中文
但電話係英文

How？唔 JB 應該唔得喎

唔識英文街名 轉英文手機做乜尻

Setting ->map ->turn off always in English

型

我都唔知

Google map 喎

其實我唔明點解要手機語言係中文，個樣好7

呢個

推

求教學

用mymaphk

android有冇得搞？

正港豬
連自己語言都睇唔起真係中港台獨有
日本人有幾多會set做日文

我都想知

唔係睇唔起中文，係因為個 OS 嚟自英文

Translate 咗做中文好怪

E.g "About" 中文係 "關於本機"

好怪咩

點都好過你明唔明啦下話

再者

Apple 係iOS 9 加入咗香港繁體字

即係有三種中文

簡體
繁體
香港繁體

但唔覺 apple 有特別係香港繁體用啲唔同啲嘅語句

lm想知

Lm

街道名睇唔明英文有幾出奇
反而setting變左中文就真係難睇難明

Os 野一定用英文

lm

教咗個locale做香港都唔得

d 人真怪
英文setting 睇得明但係英文街名睇唔明
咁叻學識睇英文街名咪得囉

try

有咩中文setting會睇唔明？

自己母語睇唔明 ？
扮撚哂嘢

呢個唔岩用
系統語言一定優先過其他語言

同問 Android

英文易睇啲喎

你唔明架喇

連登竟然咁少人手機用英文？香港人用英文好閒姐，又唔係用簡體，大家唔係好懷念港英，好鍾意英國，好鍾意bno架咩
我又唔係學啲港女咁扮abc
就等於你學chemistry programming呢d，一定係用英文學好過中文學架喇
用英文都要屌咩
只係我覺得香港地名就應該用返中文，地名多數係譯名甚至專有名詞，唔識睇有幾出奇

btw 我android

講得好
好多人ATM都係英文，大學用英文，出嚟做嘢都係用英文
英文最多資源，上網troubleshoot都易啲
港島好多街名本身英文，用返英文冇問題㗎我
但大部分街名本身中文，想用返中文睇都唔啱？

樓上果個試左都係唔得

屌 終於有人講
用開英文 一開google map 就好難睇
上面always in english set走咗但啲街道 大廈都係英文

唉 改哂region, preferred language 都唔得。。。

嗰個好似係原生map嚟 唔係google map
推到有解決方法

召喚巴打

agger

轉英文最主要原因之一

睇地圖要搵d 意譯既街就慘

仲有果d 乜乜花園 私人樓d英文睇完都唔理解係講緊邊棟

而家堆偽豪宅睇英文名
冇可能知

應該冇方法 唯有sd app feedback

我iphone都係用英文介面 英語導航冇問題 但k-w-u-n tong觀塘呢啲香港讀音要慢慢串就覺得煩

Diu le no mo

OS用英文係方便好多，因為英文單字簡單易睇，用字母排列，中文就用筆劃排列，例如Windows控制台幾十個icon，用中文好難先搵到個設定

唯一解決辦法係language轉中文 睇完google map轉返英文

手機語言係英文但係google map有啲位有中英對照
而且用中文都search到

用英文 setting 既主因, 我諗除左係睇個map 要中文街名之外, 其他所有app, setting, 都係睇英文簡單. 對好多人黎講, 呢個係事實.

做緊野既人, 我見好多都係英文setting.

話set 英文係扮野嘅人係唔係有病

佢地覺得我地崇洋，睇唔起中文

其實唔係，如果apple 請我做翻譯
香港繁體一定唔係依家咁

直到睇到杜汶澤個post 我知點講，
問題在於啲翻譯好生硬

例如之前嘅

移動滑杆來解鎖
關於本機

係，你睇得明，但睇得好唔順

佢明明有香港版繁體，但冇好好利用

成班中文差 仲以為自己英文好

我android冇你呢個問題

咁有無例子係好過關於本機同移動滑杆來解鎖

唔好扮嘢啦

未出嚟做嘢

自己睇得明個英文字 咪話人地譯得唔好
睇唔明個英文字 咪要死死地氣去睇返中文

呢d中英文都睇得明啦有必要轉英文咩。app又可以分類入哂folder

不如你自己轉一次再睇吓有咩唔同 自己睇唔到又屌鳩APPLE無為香港中文用唔同語句

login 左google map，點自己張相有得set 語言，睇下得唔得

;試左 ，唔得
未重開

自己鍾意中咪中 英咪英囉, 咁都要話人扮野
我英文差轉英文學多兩隻字得唔得呀

話人用英文介面扮野果D,

讀過書未

好唔鐘意時間個到中文要上午下午
而無得要am pm 睇到成個身好唔舒服
同埋日期個到要星期一星期二
個數字字型同中文字好唔夾 睇到好辛苦 個心囉囉攣咁
所以要轉英文
但地圖真喺好唔方便

過左中二就會死死氣轉返中文

我都想知~~

真係笑大人個口，年中見唔少電話用英文但睇唔明英文既人
諗起以前返pt d大陸人好興用英文問價錢
[how much?]
你用返英文答佢 ，佢會再問多你一次［多少錢？］

我無論電話定電腦都用英文os
網上乜嘢教學都係用英文 入setting 用app用電腦嘅程式都好方便
最方便係當你想search嘢果下 macOS spotlight search terminal即時彈比你 windows揾一個setting都可以直接search 如果用中文我諗我要背多一堆中文譯名先做到